絲打們平時喺邊度識男仔

想了解下

周街抄人牌

連登

男廁廁格入面

絲打答
巴打訓下覺先

尿兜

幾時會有正常人

連登冇pm點識

上得連登都傻ge

深切體會
另一個問題係，去左毒撚forum問絲打

連登咁多毒撚都仲要問

有心就識到

無
身邊圈子淨係得女仔
但又唔想係交友apps識

絲打分享下經歷

唔想玩app原因係咩

好多player搵食

認同
咁點算

打機

留tg

咩機

公開出黎會好多人亂加

落club

PS4

我都唔G

得架咩

有無介紹

冇好仔

呢到有一個

有冇絲打分享下

想擴闊圈子

返學返工

唔知點解好自然就會識到

你去開邊玩

以為返工之後會識到多啲男仔
但原來只係幻想咋

認同
仲有搵同事係大忌
點都會影響工作前途

grindr

巴打玩開？

冇 純粹介紹你去

heymandi

通常係男校識
男校d仔好純情

利申：讀緊

你文盲走開啦
問緊絲打呀做咩姐你
我黎統計下 唔係求介紹

你屎都無得食

Friend’s friend

真絲

有無絲打比我地識下

真心答你
連登
傾開嘅男仔frd除咗一個係舊同事，其他都係連登仔

我都想知
識親正正常常都有女（仲要豬 ）
可能輸比時間上
到依家我只會主動係街識仔

利申 單身2年，中上樣

係咪隔離d留低tg就有毒撚搵既post

點樣係街識仔咁勁

係之後開燥鬱症post識到嘅 另一個都關tg事

之前*

可唔可以留 tg 傾？

識唔到

燥鬱
之後比毒撚治癒左？

I know that feel, sis

點識到絲打

仔表示識唔到

好仔但悶同矮毒內向唔識溝通?

點解要suppose每個連登仔都係毒撚
之後咪做咗朋友囉
個病如果傾兩句就會好咁大家就唔洗咁煩惱啦

利申 毒

乜有人真係會用？
冇相永遠係一個伏
傾左一個月先發現係毒撚/豬閪睇點

點解要同極端比較

咁又係
我都上緊連登

識人落bar去識洋腸,
連登又係金鐘type多,
交友apps多伏搵生意,
我都想知點樣識番班正常女仔

已經唔睇樣都識唔到
即係溝通都有問題啦

因為我係理類

悶毒矮對絲打黎講已經可剔除好仔之列

咩叫金鐘type

睇你想識咩人咪去邊到識，想識同你有共同興趣，例如影相，米去上下d 影相班。想flirt 下米去老闌。男女都係咁識人ga la.

你真識食

講得幾岩

去過 好多都係仔

唔識溝女

邊有女鐘意影相
淨係鐘意人幫佢影
去得都係毒撚

第二個topic
遲d教你

明明都出過pool
係咪事格太耐
感覺都立追不回來

識咩男仔姐 單身好過啦

周圍都識到啦

金鐘M記

耿耿於懷從前的愛
從沒有 振作過 痛了再痛也應該

個男仔唔好咪單身好過囉
識到好男仔既話一定開心過自己一個

連登真係5p黎

食雞d仔好唔好
淨係識打機既男仔好咩

絲打分享下

嚇死人
睇完唔敢識人

連登仔聚會

對住呢班柒碌
真係寧願單身

都岩既

唔係淨係識打機架
我唔可以一概而論話所有都好/唔好
只不過咁岩我識到個個都唔錯
同埋大家都唔係為識女/仔而打機
都係咁岩識到咋

羨慕絲打
可惜我唔識打機

邊度可以識到高汁男

其他人我唔知啦
但對於我呢種日日都係屋企嘅廢青
生活除咗連登同動漫我都無其他嘢可以做
係連登識到嘅巴絲都係好人
都唔係5p仔女
只能夠話係同病相憐？

點叫先高汁男??

好似我個名咁

你咁毒
會唔會連毒撚都唔敢媾你

咁好高要求姐

除咗ex同痴線佬
無人溝過

遠在天邊 近在眼前

上網

咩網

讀緊書 個major全部仔 識又識唔到女
結果焗住係交友app識女仔
係就係match到 但兩個人完全唔識都唔知點傾得熟
可能係我樣問題

好人好者
有正常社交活動
有玩開點會識唔到人
而且唔好成人發夢諗住自己係公主
講到好似要上太空先識到人咁
返工同事
出去玩嘅朋友搭朋友
啲旅行識嘅朋友
得閒出吓街唔好成日玩電話打機
咁就唔會好似我咁啦

我溝你
大家都係毒撚
我都叫有小小父幹
我都係生活除左返工就係連登同打機動漫

講真 夠膽咪放低tg
夠五個人咪轉左個tg名 咪無人加你
五個都肯定係仔
之後點分係唔係player係你問題

咁你夠唔夠膽放低tg?
唔敢就唔好怪無仔啦
反正都係仔狗沖 不停開你話題
享受下被人搵個下
no bad at all

Lihkg

係你咪絲打
絲打你先

上網已經好多，參加多啲活動都有

唔係 只係平心而論社會現象

你想識人 自己去tg交友個post望下
根本啲仔仔企係度比你揀
放tg有成班人狗沖
唔放自己揀人又一樂趣
只不過個個都想識伴侶就真既
自己小心啲啦

絲打玩咩活動

番part-time/做義工/上興趣班

其實正常入u玩ocamp上莊就會識到
如果係中學 通常係聯校活動 比賽 補習會識

咁散咗個啲又點計...
讀啲得男仔嘅科 出pool個陣冇去識咩女仔fd
散咗之後人大咗冇咩可能上莊玩咩活動 final year又忙

在職人士應該點做

好人好者 全部朋友都係女
無興趣嗜好 點參加興趣班啊？
返工同事關係複雜點一齊啊？
連嗜好都無點出去玩
朋友嘅朋友又係女仔 點樣朋友搭朋友識啊？
唉到底可以點識到好男仔啊？

住hall都摺咁點

pm tg

雖然咁諗衰 但單身嘅女仔朋友有好嘢都留返畀自己啦

想識好摺得類女仔

交友app
（都好過我班同事/舊同學）

有得揀先係老闆

認同

咁唔好咁摺

咁你諗住點 我都唔想上網識 硬係覺得網上啲人食得好雜

出黎做野可以點識 公司男女比例嚴重失衡 係咪要參加下興趣班 但係有男仔會玩呢啲架咩 做gym會唔會識到

呢個世界點都有好人同壞人
網上只不過係其中一個渠道
邊度都好最重要係帶眼識人

你想玩咩興趣班

啱 大家加油 btw究竟有冇緣份依啲嘢

我都想識女仔，不過冇女仔想識光頭佬

做義工囉

側田都周圍食女啦

人地有名氣又有錢點比

你睇交友app男女比例其實好平均就明點解

交友app，學校

好多都假嘅，美容，傳銷，點數狗

百貨應百客
禿頭vs暗瘡肥婆
將就下可能match到

人地都睇唔上我

當你在此post留言
我與你已是一種緣

其實我覺得禿頭真係唔係太大不了
拎頂帽帶住已經冇問題

問題係我做工程，根本冇女，想選擇都冇，交友apps同speed 都試過，發覺自己已經唔識點樣識女仔

真

其實U D 女係咪大多有仔
有D覺得幾好傾 但又唔敢問電話
同學就冇女仔

唔建議係連登識仔 太多mk同厹
就算要識最好都係group一班人吹水睇定d先

之前玩左幾日識左四個 個樣都唔錯

新聞，今日識侵侵，第二日又識彭博咁

交友apps 果度同你一樣，所以唔再玩

我都係工程撚 被分手 擔心緊將來

返工識

隔離房都冇識咩

讀緊U表示都識唔到

一係同事 一係係大學識既同學無啦啦一齊左
除非你down d乜鬼男女速配app

同學仔呢？

好想知佢post左咩gay圖可以有400個matches好誇張囉

絲打留tg

咪普通女仔 冇特別fd

自己問題 由細到大都冇異性緣

世上無醜嘅女人只有懶嘅女人

上到U已經執過自己個樣
可能基因問題

絲打想唔想同我深交

利申 中上樣

同事真係唔好 影響大
做野太忙又冇時間出去識人

用app啦，傾耐d就無咁易遇player

Tinder又話好多player搵食
冇得睇樣又話伏
即係你都志在搵靚仔姐

我無match

你用咩相？

請相信命運
強求唔黎

正面相 著得算靚仔 覺得自己唔算醜樣

讀緊書 個major八成仔
就係咁識咗我男朋友了

用app 硬係覺得全部都係搵食

唔識分，我冇show樣都好多match
但係成日傾計唔知講咩好，吹幾句就不了了之

感覺好player
原來膠友app女仔鐘意呢type

Match到果d乜人

正常女仔，乜年紀都有，多數同背景嘅
利申有link ig

仲有d講野好奇怪嘅，通常都係又柒又毒
生人勿近咁

廿尾表示好難識
公司都係女人多 仲要係唔後生
都係靠app識 e.g. CMB

你冇興趣啫

其實有冇唸過叫朋友介紹或者聯誼

我係女仔呀

幼教女決定做老姑婆😞

比個機會我

發現好多女 都話無機會 無機會 但我又永世都識唔到 係咪代表我樣衰

只係冇條橋
就好似南北韓或者東西德一樣

呢個比喻 真係一流
自問真係求安穩 都識唔到既

可以話我知你會出現係邊嗎？

做工程全男 識女仔都難

係呀 又係我口竹

女仔守株待兔都得啦

一開頭好似審犯咁
同埋都真係好多奇怪人
正常人真係極之少
最後都係算...

連登冇真絲 明顯係基佬搵sp

25以上嘅通常頭幾句就你做咩咖

好似搵老襯咁不了

通常有共同語言會吹得耐d,同埋profile多d野睇，我都可以問下

同大過自己個d 真係傾唔到
傾傾下好多都好負面 已經唔識應
本身已經積極開話題 佢就同我end topic
之後問你係度做緊咩呀？
有諗過係咪代溝問題
但反而細過自己幾年個d 又溝通到
唔知係咪我自己問題

你係巴？

cmb約過兩個女仔,一個冇聯絡,一個做唔成情人繼續做朋友
然後冇再玩交友,好悶
充實做好自己增值自己算數

你玩咩app 呀？

冇男朋友就一定豬閪
冇女朋友就一定毒撚

十個可能有一個半個係想認真
但條件爭咁啲
啲女又睇唔上眼

唔一定蒲先識到仔
你正常社交識唔到唔代表人地識到就係濫交

讀緊U
完全唔知可以係邊識到比自己大既男仔

your face your fate

想講好耐，出咗黎做野真係好難識到心儀對象，玩app識又俾人撚狗，係街又驚太唐突、反感，生活圈子又細，係咪注定一世毒撚
利申靚仔

出金鐘咪識到囉

後生增值都啱嘅
但女人會貶值 haha 好慘
不過我都係順其自然
高質單身好過低質婚姻

利申 藍絲

交友都好膚淺

無特別識過

以前仲係Hku好興用skout約狗公嗰排 download過skout諗住見識下 點知識到一樣係見識狗公

以前仲係Hkg+嗰陣好多用skout釣狗公嘅post 諗住見識下啲狗公幾猖狂 咁啱識咗個高登仔都係睇post先download skout 大家幾啱傾 依家仲有聯絡

各位絲打可以考慮我

穩定正職 無不良啫好
樣貌身高各方面正常
為人善良 專一 正直
有車有樓

冇話你濫交
問你有咩活動，去開邊之類

友達以上，戀人未滿

你收皮啦
之前先開過post話追女仔唔係講技能同條件

一齊去廁所嗰陣
企係尿兜隔離見到咁大碌就抄佢牌

乜你會去異性廁所

香港女人本身搵錢容易
25打後先黎搵拖拍其實好難
後生嘅嫌溝通唔到，未大個貪玩
同齡嘅嫌人搵唔到錢冇將來
年紀大啲有錢先岀黎溝嘅都會搵個1920

以上全部仲要一定係靚仔加高大，樣衰唔考慮

多謝胡紅玉啦

我都好想識女仔, 但日日返工放工, 都唔知邊到識

開個tg group 掟哂入去

其實出黎做野幾年就會發覺如果唔用app 係好難識到新異性

基本上所有正常以上男女一定有伴侶

優質盤仲一定係由大學拍到依家 仲要係靚仔靚女

單身既除左等運到 （女神除外）真係自求多福

唔係

打神魔 但散左

怪就怪大學掛住讀書同返PT
錯過精彩ULife

咩胡紅玉

係

唯一有機係入大公司做trainee 一堆batchmate 任你揀 Big 4 仲多

所以我唔反對玩交友app 但自己睇路囉

十一國慶酒會在灣仔會議展覽中心舉行，林超英赴會，現場多位女性工作人員迎賓。「她們穿得漂亮，笑着伸手指示入場方向，就算她們不指，嘉賓都知道方向啦，這份工作幾好做呀！但不會聘請男孩子。最近看報紙，有個男生大學畢業後做洗碗工。」林超英的結論是：「舒服工作女仔做，辛苦工都是男仔做，胡紅玉害死香港一代男仔！」

胡紅玉，現任行政會議成員，2001年擔當平等機會委員會主席，控告政府升中派位制度性別歧視，勝訴；事隔12年，林超英依然憤憤不平：「男女校收生原本男女學額各一半，男女各排一條隊，但胡紅玉認為學額不應分性別，男女生應排同一條隊競爭，結果女生贏盡，因為女孩子生理和心智發展較同齡男孩子快，升中試又不會考男生擅長的打架、跑步。一代女仔在中學、大學佔了優勢，一代男仔被打沉，只能做車房仔、裝修佬、運輸、速遞之類辛苦工。人類男女比例差不多一比一，即是需要一半男一半女，各有作用，若只在某個時刻比較男女的能力，是不公道的。胡紅玉只考慮男女平權，根本無考慮後果，她無乜讀書。」林超英籌劃一兩年後有搞作，改變這種令男生吃虧的制度。

「紅玉之禍」後，男校縮班，雪上加霜。兩年前教育局要求英皇書院縮班，舊生林超英時任英皇同學會會長，帶頭反抗，「好勞氣，英皇和皇仁是最好的兩間公立學校，政府竟然都來搞，蠶食基層兒童升讀好中學的機會，但許多資助學校、教會學校不用縮班。最衰皇仁是『應聲蟲』，只得英皇出聲，好難向外界講清楚問題所在」。

我想現實識人多D, 但真係唔知有咩途徑, 交友app個個D相影到勁靚仔靚女咁

會睇齊木楠雄都多左個話題啦

落club啦，大把港女爭住比人中出，
大把人爭住中出班港女，有閪就搵到食。

除左入大公司

唯有fd搭fd

行山 打波 睇下有冇d冇咁熟既朋友成日會出黎玩

冇改錯名

大過你果D就係返工同放工，用時間買錢，冇乜娛樂
細過你果D時間多多就係用黎玩
如果你心態都係玩，同細路仔傾計係開心D

quote
大過你果D就係返工同放工，用時間買錢，冇乜娛樂
unquote

其實係唔知做咩/娛樂好, 30歲單身, 有D唏噓了

我都係工程撚

跟本一日都見唔到一個女仔

非工程撚，但情況一樣

係擔心呀 一面見到網上D女講到帶帽都唔肯除 又貼錢養仔咁
自己就連識既機會都無

27 A0 男校 中上樣報到

好仔HERE
但外協,男校
27仲A0,點睇?

女係靚既,行街都俾人抄牌啦,關咩事

我都開始想係街上問女仔拎電話

好威 開埋post

想識乖女, 乖女唔多上連登 & APPS. 唔知點識

駁唔到

巴打有乜個人之處？

其實正常男仔會唔會隨街抄牌
感覺係playboy所為

冇得輸

琴晚喺街到俾人抄牌
我岩岩喺日本留學 唔識處理

你點講
有冇俾

Agger

其實好簡單，你想識d 咩男仔咪去佢會去既地方羅。
洋腸：老蘭；
毒L: 連登；
打機毒L：online game;
肌肉男：Gym;
阿伯：維園；

每星期都有試下做運動識女仔 都冇用

咁最有機會出現既地方o者。雖然gym應該係多被人呃上去join package 既毒L 多d

做咩運動先？下下去球場踢波，哪有女

被人抄牌就記得交罰款

Levels China graffiti play

有呀 想當識個朋友算 點知佢又住附近 搞到有啲驚
本身有男朋友 但唔識拒絕 準備block 左佢

佢係點 approach 你
我覺得你直接話有男友或者佢會知難而退

入tg po做樹窿比人插
呀。唔係 聽佢地心事先岩

有男朋友仲俾電話號碼抄牌嘅異性

得閒咪踢下friendly囉

人溝就一定要受

對方唔睇咪無

而家唔係去講娯樂問題
講真我自己而家唔係得返工同放工咩

講到好似我日日唔使返工去玩咁
就係覺得係app 識d人心態係玩先del咗

D女match 但唔覆 係咪假架 hello都唔覆

一兩句之後又唔覆
雖然我有時都係。。。

你玩嘅定義係咩先
交友app唔通搵生意伙伴咩

我睇完又睇
S2e1果時咁啱喺日本，夜晚買左珈啡啫喱返酒店邊睇邊食

我意思係搵食 呃蝦條個d

睇住齊木食咖啡啫喱一臉滿足個樣
同佢平時個黑面比 好反差萌

擴闊邊個圈子先

點先係呃，點先唔係呃？

括約肌

下場

就係唔識分
而且交友 app 對方同一時間溝幾個你都唔會知

同時溝幾個玩交友app都冇直接關係

呃閪屌 你唔打開對髀人地唔通強姦你咩

其實個問題根本就係自己身上
個問題唔係咩平台識到既人係咪呃人
而係你自己唔識得去分辨

大學識到既同學咪一樣可能會同時溝幾個
公司識到既同事咪一樣可能會同時溝幾個
就算係同事
咪又返工果幾鐘先見到
收工去邊你咪又係唔知

諗住溝同事

唔同DEPT

圈子窄,冇個靚,溝唔落,冇衝動

小弟踩單車

諗住點媾

唔知 我係男

有咩方法唔好咁狗公

係 所以放棄算
有無都無咩所謂

就係因為交友app 個風氣
十個有九個都係咁 好難分辨認真嗰個
唔使講野講到咁難聽嘅

你覺得自己識係堆player 入面搵到認真個嗰
當然可以一試無妨 加油

睇人經驗唔夠 都無計

其實都真係多啲出去見下朋友
遇得多識得多就會分到

再唔係既都可以問下啲朋友俾意見
都成日有人會 send 啲情境題俾我去分析
聽得多就學得快

本身圈子細 到返工想擴闊返個圈子有少少難度

成日都好似見巴打你解答人問題

啱呀

☕️

係你個邏輯錯左
問題不在識人嘅途徑
係你嘅心態
你對上一次主動識男仔係幾時？

最近有啲時間
得閒就會上黎解答下問題咁
當做下善事積福啦

圈子要擴，唔難
難係難在你肯唔肯去踏出一步
好多人擺到埋個機會去面前都縮沙

記得好耐之前唔知邊度見到巴打你話開沖咖啡班

其實之後都有識到幾個朋友
不過有時好似無個共同圈子 好似好難去維持咁

你講主動識嘅意思係喺街識定點？

係
飲食台，宜家都會搞下聚會玩下
都會開啡聚

無共同圈子有時都難搞架
不過其實熟既話
ig 睇到有趣野又可以pm下對方
科技發達，要維持其實好易

任何形式啦
主動追男仔

其實唔講其他
好似呢個 post 咁
多啲講野傾下計已經可以識到朋友啦
你都識到我

出面一樣
小至買個包
又或者上堂，興趣班，義工
去 coffee shop 坐下
其實笑多啲
就好易識到人

咁又係 而家其實有話題真係好易
不過都要睇大家想唔想維持

無追過男仔

平時其實我唔多留言
咁啱有緣吹到水

咁應該都俾人追過？

中岀即飛？

等人溝嘅心態梗係賴野啦

利申同你差唔多，唔會太主動只會隨緣
事關香港地拍拖洗太多錢

你老味今日單新聞，啲女仲話單身洗費大

真係去叫雞冇咁嬲

呢排好燥講野直接d
不過句句岀自良心

多啲用腦，認真現實唔好諗得太美好

係呀 支持你去叫雞
唔使煩 又慳返唔少錢
一舉幾得

比喻姐，依家啲雞貢貴

點都貴唔過拍拖嘅
巴打夠清醒

睇左條片未
有冇茅塞頓開嘅感覺

巴打們平時喺邊度識女仔

邊度會多啲女仔比我接到下呀 我都想識呀

見到咁多人留言 我覺得樓豬可以開tg群
俾黎到啲人入去認識下

咁就試下多啲留言吹水啦
試過之後
其實就會覺得都好舒服
無之前想得咁反感咁嚴重

識朋友見人都一樣
好多時係自己諗多左

唔好以為真係好多女仔踩單車唔見左塊膜就以為好多女踩單車。
同埋踩單車，就只能係女仔停低架車先識到。所以我覺得緩步跑會易識D。

要個人比較outgoing
內向食屎

真心求教，有d咩開場白係會呢到人好想同你繼續傾落去（想絲答下）

係呀 幾認同你講嘅話
有時真係自己諗多咗
踏出個一步之後先知無想像咁恐怖

你咪用呢到黎試驗下囉
打字唔會花你好多力氣啦

呢個 post 都講左好多野啦你
如果辛苦，你一早走左啦

所以先話其實無想像中咁辛苦

網上傾計
其實同真人傾計個情況都差唔多架咋

諗多左

做呢行冇女仔 真係冇機伯識到女 連練習下傾計都難

既然係咁，為左俾各巴絲都有條橋識朋友
我就諗下開TG GP做條橋
有巴絲支持的話我今晚開

等睇厹被釣

又係死mk開tg po

我自己都係鍾意真人傾偈多
網上傾偈人唔多唔少都會ff太多

支持你

開gp然後搞gp聚點睇？

會點樣ff法

始終文字唔知對方語氣點
有時同一句野 唔同語氣講
意思都差別好大

你可以一試嘅

所以文字傾計一定要加 emoji
同一句說話
唔同語氣都好易令人誤會架

睇下有幾多人先再諗group 聚啦
我係連登都識唔少人
見過好多 group 一開始好活躍好多人出聲
但個個一講到話出黎就無人應

依個真
之前曾經入過forum wts群聚
出過幾次黎
之後無咩人出聲自然散左群

係
就係差個少少真係會誤會咗

可能大家都覺得尷尬

可能未話fd到一個點 大家都唔熟

尤其好多鍵盤戰士
網上打就天下無敵
出到黎就畏首畏尾

好睇大家真心想識朋友，定純粹網上吹水
我會揀前者
所以入谷條件係出席活動

講咁耐 開tg group未

其實岩傾既話
就好容易可以做到真實朋友

但大家真係要肯出黎
好多人困住係到 comfort zone 到

啲咩tg谷晒氣啦 捱到半年已經好勁

其實要有人帶動到個氣氛
又或者本身班人都好活躍
又或者有活動keep 住搞
又或者keep 住有新人加入

有好多group 又唔出活動又無新人
好多人又唔開 tg 無人講野

睇彩數 20個谷應有1個捱得到嘅

其實都係
所以好睇搞手係咪真係有心

我都識啲好好既搞手

個谷嘅主題係交友配對？

不如你做搞手

叫: 愛美神飛彈之夜夜笙歌@lihkg

應該會有好多player /同時溝幾個
小妹不了

識朋友唔係玩配對
入谷要篩選過

我要真普選
唔要有篩選

話時話tg gp有冇approval
好似一出link就任人入

係咪要篩走毒撚/豬閪先

有方法嘅

一有 link 就任入

又或者可以你人手篩選過先俾link

點做
我打算開個acct叫人加然後我再加佢入gp

唔係
只係唔想公開條link係連登

其實毒唔毒，又或者靚唔靚我反而唔怕
怕既係果啲入到黎但係唔出聲既人
辛辛苦苦搞個 活動原來無人會出席

唔想公開原因係乜
篩選標準係乜？

呢個可以
呢個係最簡單既方法

其他人pm你
你亦可以叫佢地簡單介紹下自己先

好主意
叫人加我簡單介紹然後先加入谷

冇主題”純粹交友”嘅group
為乜大家心照

同一個冇聯系嘅陌生人有咁多野傾咩
要傾咩話題實係去返相應嘅group

雖然我眼見宜家呢個 post 就未夠人可以搞起一個活躍既 group
但呢個可以係一個唔錯既方向

23歲,180

大隻仔，鐘意哲學，做運動
理想對象係金牛座，最好有C
求入谷

其實唔洗話有啲咩特殊目的既
就算想識男仔/女仔亦都係人之常情
如果真係聚到一班岩傾既朋友
入面有人可以拍到拖我都會替佢地高興

留個名先，生活圈子好悶

一係加樓豬 係你篩選之後加人入群？

預計會有咩活動？

黎個範例唔錯

篩選係為左男女比例平衡

我照足隔離sp group 格式
希望有得入

咁就唔洗爭

要就可以搞好多既
board game VR party room 食飯睇展覽乜都得
到時真係聚到一班人既時候
傾開有啲咩想做既
mark 低每2個星期約一次都大把野玩啦

唔應我

同你一樣中上樣 不過單身仲耐過你😓
唉......話識仔難 我覺得識女仲難

我都同中上男神差唔多

逆向食女 樓主識玩

唔一定

好人好者睇sp gp

不用分那麼細

搞手

你唔講好d
講左要考慮一下你既資格

有得pm咩

有個app 叫 coffee meets bagel(CMB)
你可以試試

做義工?可以擴大個圈子面對面交流
又成全到幫人既善果?

係囉 搞到我有啲懷疑佢

試過打機識到女仔 ，仲出過幾次街
調返轉咁諗，女仔打機識男仔仲易，可以試下

女女幾高汁下，個樣有咁上下既絲打可以試下用。

打咩機？

我都試過，樣ok，奈何年齡相差太大 。仲有我有個game既結義兄弟入面識咗條女，上年12月結婚添，而家生埋BB 緣份既野真係。。。

lol

勁👍打lol都識到

我個情況係個女仔已經有男友 ，所以之後我都慢慢淡出。
你個fd真係夠運

我都唔知佢真心定假膠

其實做義工都唔錯
我細個做義工識左好多人

有幾多個真心做 咪又係為咗溝女

你唔好用你對眼黎睇人先得架

之前仲睇過個post話返教會溝女

唔知點解同信教啲人唔係太溝通到
個價值觀差太遠

咁唔排除有人真心幫人嘅 但唔係個個囉 你google下義工溝女就知

咁咩地方都有好人都有仆街既
睇機率架姐

咁做義工識人，一定好過落酒吧先啦
就算係為左識女仔呀，個人都應該會正氣啲呀

大部分耶撚都好偏激
講到你唔信主好有問題 真係驚咗

佢地個世界係二元論，非黑即白

好多年前我識個朋友佢叫我返教會
但我果時工作忙無返
之後我轉左工返保險，時間多左
試下去返

明明無同佢地提過任何概念/產品既野
但佢地一知道左就覺得我黎係有目的
仲話我本人就係魔鬼既試探

教會，不了

睇你去邊間教會姐 有啲真係勁誇張

有個巴打整左個傾計apps 可以一試
唔洗一開波就睇樣 有player 可以report 比admin
可以一試
利申玩個個Apps識到現任

反而我覺得應該識返啲有共同興趣話題嘅仲好 樓主平時有咩嗜好

魔鬼的試探

真係仆佢個街

唔識分佢哋啲教派
但其實都有啲信教嘅朋友好好人

同佢講其實係神派我黎考驗你哋

不過好多年前了
都成6，7年前
不過好深刻

我試過細個個陣街邊有幾個耶撚捉住我
叫我信主，要拯救我 即時幫我祈禱
搞咗幾耐先走得甩

其實咁樣捉人信教真係好黐線
同迫你買健身會籍一樣

咪係 佢哋咁做真係反效果

係街到擺檔 通常都係邪教 大家小心啲

Frd搭frd出去玩 識完新frd再搭新frd識佢啲frd

成班偽善撚
用信仰黎做包裝其實全部都好勢利
後生嘅可能只係食女圍威喂
成年人嘅團契見你冇利用價值就當你透明人
講野句句有骨

咁你應我未姐

樓主話冇得睇樣不了，要俾佢scan過

本人唔信教

唔係睇樣而係要避免啲奇怪人呀
我宜家就覺得你好奇怪

我比較相信自己

你睇我，我睇你嘅姐

大家男人心入面諗咩我唔知咩

不過我唔洗靠連登搵食，有果句講果句姐

咁我都唔洗係連登搵食
你又真係真假難分

又心事吹水post,又咖啡group
明嘅

你咪繼續抹黑我
識我既見過我既人
一定同時見過我女友
事實勝過一切

我唔識你又未見過你女朋友
淨係喺度同你吹下水姐
唔洗咁大反應

你明顯就想老屈我識人多背後有目的啦
否則點會咁講野

我話我唔係溝女你又唔信
咁可以點

開group 揀樣識朋友點會係背後有目的
你係咪暗寸緊樓主

我覺得三唔識七又冇共同興趣/事業嘅人約一班人岀黎搞gathering 真係好正常

唔通真係個個為食女咩

咁講法返教會都係為食女啦

樓主已經無視我好多次

應該好快叫人block左我

雖然我唔知個group會有咩人又唔知同你地啱唔啱傾，
但係真係好想入group
因為樓主話有一半係女

笑左
不過做得保險預左被戴有色眼鏡

咁樓主其實亦無話過佢會揀樣喎
識多個朋友傾下計其實都唔係咩壞事呀
想識朋友擴闊圈子已經係一個理由啦

有無共同興趣就真係言之尚早
有時真係要了解過先知
要有共同職業我又覺得更唔需要
識朋友又唔係要搵合作機會

岩傾既咪繼續
唔岩傾咪算囉
我又唔會去推測人地背後既理由
反正亦都唔會影響到自己
其實係你諗太多
定我諗得太少

Which

我都好想識下女仔 日日返工放工打下波咁...個圈子完全冇女性

入group又要有篩選，問佢篩選標準係乜又無視我

反而巴打你個咖啡group光明正大俾人入
睇得出係真心推廣咖啡

用職業黎定形一個人
仲以宗教名義黎妖魔化人

外國都有神父以神之名去性侵犯人啦
我又話佢淫棍咩

有鳩嘅絲打？

我由舊登已經開始推廣緊咖啡有搞班
推左3，4年

不過有時忙，放慢下手腳
有時間得閒又重新發下功咁

唔好理目的係咩，結果都叫係一件好事😂

其實大家以最單純既想法去識朋友咪算
可唔可以唔好諗咁多

媽呀好虛偽 做唔出手

要想真心幫手先得，我知道個度做幾乎女仔做既，本身識既，得一兩個男仔咁，主要都係做義工做d好事，識唔識人到都成問題 人地咩目的就唔理，佢幫到人就得

番工 番親啲工都好多仔唔知點解

唔洗識 啲男仔會主動識你

其實如果本身個心態唔岩
其身不正既時候
人地係真係會睇得出

所以有時唔係話咩活動可以識朋友
而係你帶住咩心態去做呢樣野
人地會睇得到

咪講左想個GP男女平衡先有篩選
一邊多咪排下隊
玩開SP既咪禁足

有咩活動一定要男女平衡先玩得

只係唔想個GP 20人得2個女仔
你覺得好咩

How your dates

艾瘋搵唔到

視乎個group 嘅目的囉

咁活動 group 要平衡都ok 呀

搞啲運動嘢應該唔錯 行山嗰類

其實都可以呀
做下運動都健康啲

但大家真係要出席先好
成日一預計會曬會出汗就無人

有谷先算啦

其實周街抄人牌 啲女仔會點諗？

睇下樓主係咪開

等樓豬搞

樓主可能已經識咗仔潛水了

俾過靚仔 其實會不了了之左

樓主潛左

我係其他人既post到見到樓豬R人黎睇 好勤力

以前喺另一個登join過行山group
幾好玩

我都想搵人一齊行下 每次都係單機去行

冇潛
返工好忙
係咪開gp
我而家試下

想集合多d人先開gp

留名

加我
@moncda

講真自己單機行多，一係就同幾個玩camping嘅fd
行山group好容易有個情況就係大家經驗，能力唔一致
上山chu到恆冇力落山嘅又有
行幾步又要坐底又有
帶唔夠水要問人借又有
死頂唔岀聲搞到抽筋

開頭可以搵啲合家歡行 水塘嗰類

接受唔到食煙嘅女仔

樓主開咗谷了

你又知既

上面咪有tg

各位 我開左谷
為左以免任人入
大家加完我講低lihkg名
我就加你入谷
谷度見

話時話CD rom比唔比入

如果咁
即係其實個個都可以話自己係cd rom
唔使講自己名

加我未

未呀

初步加左樓主傾開果啲先啦
同時都做返個男女平衡

想識人就主動d 不論男女
可以試下街頭抄牌 不過係香港到又會比人話奇怪

不過加左係到講聲
再係 tg 相認返其實都可以既
一般唔會咁on9去冒認人

好難講喎...

真係有重複既
咪叫樓主係 tg 指定一句說話
叫佢係呢到打返出黎
邊個打唔出既即踢啦

樓主而家應該比人炸爆咗個tg啦

好似無乜
佢呢個 post 都唔係推得太勁姐
無乜人睇到最後幾頁

落club全部都係fuckboy

好人好者點會去club

岩呀

唔見你有加我

你係膠登格仔裙？

有頭髮邊個想做癩痢呀，但有時真係冇辦法

想問返教會嘅絲打都邊度識男仔呀

教會弟兄唔係結咗婚就已經有女朋友
讀it又玩攝影，明明身邊好多男仔不過都係零基督徒

同埋唔知點解身邊男仔都係16x... 驚會一路A0落去

咁多條件
難怪你搵唔到

返教會一個條件唔算過份掛
聽到身邊好多拍咗好多年然後都覺得唔可以接受呢一點嘅，仲慘

你好似講到除左基督徒外
又唔可以係it/玩攝影咁
仲要唔可以係16x高

係話自己玩開it 攝影
自己173，身邊男仔都162左右

高妹

讀it點會識唔到仔

就個個都係好虔誠佛教/道教嘅

PTBF 可一試

總會有d無信教既

大學四年完全冇,返工都冇...
欸睇嚟唯有等緣份喇

有無咁誇張呀 個個都信教

會唔會係絲打你太摺/個氣質難以接近
it最多怕醜毒L

利申：it怕醜毒L

係 信到唔食牛/食素嗰d

唔會掛... 一般都會盡量主動傾計嘅,鍾意交朋友

想識絲打

我個時讀it 得一條女好快比人溝左

咁都會睇人
有d個樣太cool
真係唔知點開口好

啲人一開口就講打機

可以試下先
依家都多左情侶男矮女高

好正常
有邊個會唔鍾意玩
緊係要識落先再會有深入d既話題
絲打唔好睇咁表面

其實我係巴打黎 但我都會對佢地好反感

識我啦
我身邊圈子得男仔

反而想知點識女仔

笑多啲啦
黑口黑面我都唔硬埋你身啦

@moncda

現只招女生
男生訓下覺先

已經成日笑喇
笑到朋友都問點解我每一日都咁開心

太陽光

日日都笑得開心
啲人唔識你既都想同你傾計啦

同朋友食飯 佢嘅朋友又話要一齊
Fd搭fd咁啦

之前去食飯 見到個女仔做收銀想識佢 一路都諗唔到點樣開口 依家見唔番佢 好撚後悔

去問下

tinder，不過一係fuck boy一係毒撚

大佬呀，你唔好咁痴線啦

就係驚比人當痴線佬所以無問到

唔是

點叫唔正常？個人覺得識唔到女已經好唔正常
利申：A0

其實有時係想同frd飲下酒玩下既

但仔落去九成九想食女

ps4打字慢撚到仆街點溝仔通呀？電腦game啦！

返工 / tinder

對方有心認識自然會抄返你牌

其實直接問係咪最好？

有共同話題會易D成功

但係就係平時無乜點溝通先死

要儲錢買姑婆屋了 有無絲打想同我一齊儲

今年再搵唔到就真係開始要儲定啦唉

同我一齊儲啦
生活圈子一個男仔都無 又唔鐘意用交友app

你每月自動轉帳去我銀行啦
我幫你手儲

其實呢到都可以試到好多人啦
多啲傾計多啲出席活動已經識到好多人啦

認真一直都係好被動 今日開始覺得唔得啦要主動啲
用交友app但真心不了 好多厹
生活圈子又細 全部都係女
日日返工咁攰之後就即刻返屋企休息
點樣會識到人啊

攰唔攰，就睇下咩活動架姐
去旅行都攰啦，去玩你咪一樣會去

所以唔係計攰唔攰
而係到底果樣野你係咪 enjoy

我儲錢好叻好似係

我儲錢仲叻，一定係

三唔識七 岀乜鬼 自己性格又慢熱 去依d活動只會唔自在

我都唔知係我先入為主定點 都覺得交友app d 人好狗公 自己唔想再應酬佢地 del9晒

儲錢叻無用的 要識投資

其實都係睇肯唔肯踏出多一步

其實係
連第一步都唔肯踏出
坐係屋企又點會識到朋友

咁睇緣份架姐
總有啲會岩傾既

吹下水又唔會痛

毒撚唔識同人吹

明明係你del人

我都打算開始儲

傾2句無壞既
唔岩/唔想傾唔理咪得
有fd真係成功靠app識到仲結埋婚

好煩 有時覺得d topic無野好覆咪無覆囉 跟住會問你做乜唔應佢
Del9左個app咪唔洗煩啦

其實我覺得有時唔洗太過抗拒
一試無錯

咩地方識到咩人，岩唔岩傾
其實機率問題姐
自修室都會有壞人啦

我自己就無用 apps 識人
但連登就識左好多

買少d野 慳下 反正打扮都係無人睇

咁呢啲根本同佢都無共同話題既
就由佢自然流失啦

我都有朋友用交友app識到男朋友 但。。這些機會不是我的

我都對你個名有印象 舊登個陣應該有傾過計

打扮下會開心啲

你舊登叫咩名

我咁多年都無改過名

會唔會係你太先入為主

打扮下係為自己架姐

佢啲心態真係

頹到唔想搞

我成日轉名

無得救了

係香港做女仔已經好有優勢
唔係咁揀擇真係唔難搵到另一半

所以咪叫你試多啲
調整下個心態囉

老實講我又未見過你
你改變到心態識到朋友，我亦都無利益
但真正有得益果個
係你自己呀

有咩優勢

雙失到好頹廢
想調整既 但要時間
不會係連登識人真係無性趣了

其實唔係話啲咩優勢
而係香港做男性普遍都劣勢
咁相對之下你已經好好

你宜家係到傾計
都識緊朋友啦

其實唔需要太過反感喎

30以下都係男多女少

咁係因為你自己有陰影姐
唔關邊個平台事

原來都有女仔識唔到男仔嫁
BTW我都識唔到女仔

我同你一齊

🙈係連登識到4個巴打

去bar會唔會好d

所以咪要儲錢買姑婆屋囉

我都有個心儀既女仔，但冇勇氣去識佢

我而家都開始儲定

佢絲黎

Ok

未去到咁絕既

認真 興趣班

邊度搞嘅最好

返part time or再讀書去識
不過毒L始終唔會有人想去識

即係要搵基督徒+170up?

第一個係
第二個冇都得嘅

唔好害個男仔啦

之前去工聯會全部同學都好大年紀

邊有人望你 dont ff

唔知 應該唔係叫興趣班
我只係去學畫畫
畫畫嗰陣大家會傾下計 交流下咁
但大家唔好抱住識仔嘅心態去
我去學畫畫原意純粹係進修
不過end up都識到同年齡層嘅朋友

各位絲打
我地係谷傾左暫定今個月搵夜會搞boardgame或唱K聚
絲打們不如入黎傾下計
睇prefer邊個活動多D
最緊要幫到大家識朋友

@moncda
講低lihkg名就加入去

興趣班其實唔係問邊到搞
而係真係睇返本人有咩興趣
再去睇有咩地方可以選擇

如果你本身唔係鍾意果樣活動
而係為左有目的先去既話
第一你會唔 enjoy 果樣活動
已經會格格不入
之後人地見到你咁奇怪
亦都唔會有興趣去認識你

board.game 又或者唱k 都可以

有興趣

大概咩年齡層

廿幾
好似係

絲only?

一齊啦

乜又係你呀陳生

assume*

揀我
唔洗你買姑婆屋

想問下巴打平時係邊道識女仔？